幾時有黃色招聘網

唔會有， 示威導致你被炒後 ，冇人會幫你
利申 ： 財政因示威受大影響

@findagoodboss
搵工平台 優先幫因為運動被炒同被捕嘅手足

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

黃色經濟圈成形
市場就會跟住調整

正確理念係賺藍嘅錢 洗落黃度